巴西球員遭斬首斷命根 殺雞取卵照曝光

巴西一向治安不靖，謀殺、搶劫、槍戰無日無之，如今更有職業足球員慘遭毒手。巴甲球會聖保羅周日確認，中場球員費達斯（Daniel Correa Freitas）經已離開人世，他的上周六(27日)被發現伏屍在巴西南部城市聖若澤杜斯皮尼艾斯（Sao Jose dos Pinhais）的一個灌木叢，頭顱幾近與身體分離，陰莖更遭切斷。

據香港《蘋果日報》報導，費達斯被人殘忍的手法殺害。當地的執法人員指出：「從屍體的外觀來看，這真的十分殘忍。該男子的頸部有兩處深深的傷口，頭顱幾近分離，陰莖遭人切斷。」巴西媒體報道指，事發的地點已荒廢，之前也有人在該處棄屍。執法人員又說：「所有事情都顯示，男子在街道被殺害，然後在30公尺外的地方被拖到這裡。」目前案件仍在調查當中。

費達斯於2015年由博塔弗戈轉投聖保羅，近幾季被輾轉外借至庫里奇巴、龐特普雷塔以及聖賓圖，上陣機會不多。報道指，費達斯為傳統的十號球員，聖保羅與博塔弗戈都有發文悼念他，強調會為他的家人提供一系列的支援。

巴西當地媒體《Ipa Online》也於《臉書》直播節目中，公開費達斯遇害的照片。（即時新聞中心／綜合報導）

J圖又唔見post得咁快

巴西踢開波對腳長D?

咩事咁大仇口

可能令人賭輸波？

死得好撚慘

日本先會

有黑幫背景都唔出奇

係人地個女生日個陣係房入面搞人老婆

斬得條j應該都係同女人有關

如果係咁

就唔奇 同埋抵死

He said: “He (Daniel) had gone in, taken his clothes off and locked the door.

“I knocked on the door to my room and when I opened it he was on top of my wife and she was screaming and begging for help.

“What I did was what any man would do, because the woman that was there was not my wife, she was every woman in Brazil.

“It could be your daughter, sister, mother or wife. At that moment it was my wife, Cris, who I have been married to for 20 years.”

係真 就死得好

默哀都可以慳返

巴西球星柏圖、甘素嘅前隊友丹尼爾（Daniel Correa Freitas）被酷刑殺害一案，有突破性發展，案件已被警方歸類為桃色情殺案，而且初步鎖定疑兇，丹尼爾死前同朋友嘅WhatsApp對話亦同時曝光，證實佢真係搞人老婆！

根據Banda B電台消息，巴拉那警方鎖定咗情殺案主謀，事件起因係上周六丹尼爾去咗庫里提巴中部地區一間夜總會同朋友聚會，然後去埋一個朋友屋企，同一名已婚婦女發生關係，仲要畀對方丈夫發現，所以惹嚟殺身之禍。今次警方透露咗更多案件詳情，原來丹尼爾係先喺屋內被毒打，然後被人車去「棄屍場地」，再被斬頭同切割陰莖，拖行約30米棄屍灌木叢。

丹尼爾出事前嘅WhatsApp對話，透露佢參加一個女仔嘅生日P，仲話「打算與壽星妹阿媽搞嘢，而且話『佢老公都喺度』。」冇幾耐，丹尼爾完事之後，又同朋友聯絡，而且發咗張相，個女人就瞓喺佢旁邊。丹尼爾個老友覺得唔妥，提佢唔好咁張揚，點知丹尼爾當冇件事。

另一名證人供稱，當時屋內一共有7個人，佢突然聽到個女人喺房嗌救命，丹尼爾亦發出慘叫，當佢走到去房間，就見到女人個老公同其他三個人圍毆丹尼爾，打到佢不停叫「我唔想死」，後來丹尼爾昏迷不醒，班人就抬佢放入車尾箱運走，至於嗰陣丹尼爾係生定死，證人就話唔清楚。

呢個前保地花高、聖保羅、哥列迪巴、邦迪比達球員，今季效力巴乙聖賓圖嘅24歲中場，已經魂歸故里，遺體周三運抵拉法耶特一個體育館舉行追思會，丹尼爾嘅面部蒙上面紗，應該係避免出席喪禮嘅親友目睹佢嘅慘狀不安。

最可憐係生仔唔知仔心肝嘅丹尼爾媽咪Eliana，喺佢眼中個仔好文靜，待人平和：「佢係被殘酷謀殺，我哋唔知係咪搶劫，係咪打鬥，係咪同女人有關，警方正秘密調查緊，冇話乜嘢畀我哋知。但依家知道原因又有乜用呢？冇嘢可以令我個仔翻生。」

有無無格圖?

「打算與壽星妹阿媽搞嘢，而且話『佢老公都喺度』。」

邊個media報新聞咁口語化？

抵死
其實個老婆更加bitch ，更應該要仆街

抵撚死啦

一邊話完時影埋床照
一邊話個女人叫救命